今日我地東鐵撚出返口氣, 新界撚成最大贏家

仲有西鐵線

岩呀 上次得火車壞就咁口響
今次仲唔俾你試番下

鄉下撚

今朝我早左十分鐘返到公司

可以番工
港豬最高榮耀

今朝班同事個個遲到

「點解唔早d出門」
「無地鐵咪搭巴士搭的士」
啖氣都谷得耐，等你地試番下

平時屌我哋新界撚唔返工
而家仲唔輪到你班撚樣

叻喇

身心舒暢

咪又係過唔倒海

上次d同事串鳩me 乜無巴士既咩？
今日我問番佢轉頭

屌無壞到都俾你慶祝到咁，你真係好撚慘

住大埔粉嶺上水返沙田/紅磡/旺角 真係冇事

頭班車都6點
仲可以點早啲呀on9老細

九龍塘去旺角果段正常?

正常，朋友準時返到

上次山竹班友就係咁講
今次到老細試番下

住大圍但番觀塘一樣係死

你去到九龍塘咪又要塞埋一份

終於有人番到
「呀 今日好似仲衰過山竹果次」

落唔到月台

啲牛屎仔少少野就咁大口氣

前 kcr win

咁急做咁,出閘食個早餐先

搭80號啦on9

新東返金鐘

搭緊80號喺老龍塞到唔識郁

對唔住，我直到紅隧坐過海巴，今朝仲有位坐輕鬆返到

魚蛋論

我去食個早餐先搭車 你地辦工先 唔駛等我

你地咪慢慢做 我就攞正牌慢慢係北角嘆埋早餐hea 下先

Ok 信你 搭港鐵

港鐵撚冇車搭齊齊等巴士，搞到老龍巴士排哂長龍掛

Agger

被 o 的新界撚頂撚住左個紅磡天橋位

反正巴士同地鐵都上唔到車
都唔明排隊做咩 等下佢地散好過

今日騎牛牛出城應該快過搭港鐵

冇意思 食飽飽再算

今日搭東鐵頭等都唔駛錢

見個個都遲，仲唔嘆個靚早餐先返工

搞到自己社畜咁為乜

跳軌了

我都食緊

報驚

新界北水浸都唔驚

最神奇係 d咖啡室冇咩人
成班去曬排隊？

我想上街抗議呀

巴士撚無得輸

傻屄 我行路返工架 屌你老母小學雞

住沙田返紅磡，8:15出門準時返到

步行撚或成最大贏家

將軍澳係新界囉你老母

尖東轉船 win

將軍澳線正常wo

東鐵線唔撚使出九龍咩

原本坐6/6c號，但個站最起碼有100人等緊6/6c，選擇行4個字路返工

我住九西，坐巴士過海，咪同平時差唔多時間到

路面塞曬 然後我喺總站等車 一架巴士都冇番過黎

新界撚又贏

咪又係過唔到海

即係叫你行路+CALL 車

山竹果次先慘

去到大圍落車就困左3-4個鐘

講到過到海咁款

人地鄉下仔呀屌你，鄉下仔出省城托杉咩

香港人最鍾意幸災樂禍
點解係笑人地冇車搭而唔係集體屌鳩mtr

山竹主要壞東鐵，其他係慢咗啲，未去到壞。

但今次係三條線都壞

得真正牛屎仔先咁大口氣
出返市區嘅牛屎仔咪又係奶閪

認住最開心嗰啲就知邊啲係完完全全嘅牛屎生活牛屎仔

西鐵+東涌
完美過海

利申 想遲到

上次就西鐵+火車
打和啦，super

自爆Facebook

高鐵都未出來9威, 你老幾?

返左屋企hea等

屌，火車撚要過海返工，都係輸

人生贏家

mtr正常時間多過壞, 應當感恩

勿相認

今日我住得最遠，但係最早返

平時鄙視啲新界撚吖嗱

觀塘道塞死你啊

坐左一個鐘61r先到牛頭角站

收工就到你班撚樣 睇住黎

利申 今日day off

幾時正常 明明將軍澳個谷屌哂鬼 閘都入唔到

Same here

Block9樓豬呢d港奴豬豬先

香港私怨撚

好痛

觀塘道全深紅

仲唔輪到你地輸返次
利申：新界撚

中國人劣根性

真係咁多人搭一條綫就返到工咩

大埔番觀塘 我搭巴士仲塞緊

上次咁大鑊因為無巴士
如果死東鐵但有巴士唔會咁大件事

威有工返

好撚煩囉⋯⋯咁都有得互片

西鐵加東涌線
過海無難度

港島地鐵沿線老麥全爆

旺角火車站落乜事都冇

西鐵綫
其實相比起其他鐵 西鐵都算少壞

屌 去到紅磡轉過海巴士 塞撚到返狗鐵個閘

抵啦

你食M記姐

我食開翠華 又贏

仲難聽過粗口

你係東鐵沿線住同返工就話姐
大把東鐵撚過左10點先返到中環

985

外資公司，返唔返都冇所謂

新界撚咪又要過海番工........T_T

搭紅van無事

互片有咩意思

利申 東鐵撚

今日準時番撚到去，個個市區同事入黎都問佢一句做咩唔早d出門口搭地鐵，佢地塊面閪撚到呢
平時串鳩我地大西北丫拿，成班市區智障無撚左地鐵好似唔識搭車咁
仲唔串爆你地今日

我真係恭喜你啊

北角去中環係咪塞到仆街

可惜果兩條友去埋船尾既話, 已經翻左艇

咪又係要出九龍港島

好彩今日返2點，仲要本身東鐵綫唔使轉車

馬鐵+東鐵暢通無阻

將軍澳唔係新界？

大圍返火炭專登遲一個鐘先返到。

見到坐我後面個同事岩岩先返到，我笑而不語
利申：早半粒鐘返到公司

條線又唔係你 有咩好威

大圍去柴灣

成班港豬

痴撚禁都有得得戚

唔理你做乜，返唔到工我就會企出黎嘈

狗咬狗

有，如果四個人一齊係下邊倒水，好可能會即時沉

點解呢個comment 會多正皮過個post

東鐵咪又係過唔到海，我地東涌線先係皇道，去九龍同港島暢通到，全公司得我可以準時返工仲早過老細

西鐵線最高質

Btw過海返工咪又係一鳩樣

今日騎牛返工仲早左10分鐘

屯門公路今日冇塞咩

西鐵加東涌線

放假先黎壞4線

東鐵咪又係成日壞
唔壞跳軌都玩死你
東涌線，西鐵線出事機會最細

新界撚抬頭既日子到喇

第一城返灣仔

In 88R we trust